在冠状病毒大流行对身体接触施加限制之前，帕特里克·亨利和乔治敦的学生们亲自聚集在一起，在整个项目过程中，他们与不同的合作伙伴进行了互动。乔治敦大学的一个创新实验室将目光投向剧院，以平息政治大火。|彼得·马克斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报
第二波互联网监管法现在正以平台为目标，提出要求。乌干达的选举是非洲分裂的关键时刻| Odanga Madung | 2021年2月10日|
在一个案例中，州长实施了严格的封锁、戴口罩等等。“我们做了世界上最糟糕的工作”：劳伦斯·赖特关于美国拙劣的新冠病毒-19反应|肖恩·伊林| 2021年2月9日| Vox
里根时代的生命线计划向美国电话电报公司（AT&T）和Verizon等电信巨头征收费用，这些公司将这些费用在每月账单上转嫁给电话用户。缺乏生命线：联邦政府帮助低收入美国人支付电话账单的努力如何在流感大流行中失败？|托尼·罗姆| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
如果亚马逊再次提出FTC认为的“欺骗性收入索赔”，那么该机构也将有权实施民事处罚。为什么亚马逊6200万美元的FTC劳工协议比贝佐斯新闻2021年2月4日的时间更大
即使我们把期望强加在自己身上，合理或不现实的期望依然如此。为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”| Tim Teeman | 2014年12月30日| DAILY BEAST
联合国被迫禁止向朝鲜出售大型计算机或笔记本电脑。在“令人惊讶的伟大”朝鲜黑客酒店内|迈克尔·戴利| 2014年12月20日|每日野兽
美国有向朝鲜施加成本的工具。美国应该让朝鲜为索尼黑客公司支付费用|戈登·G·张| 2014年12月18日|每日野兽
由于事关重大的问题，我们还可以再多走一步，实施禁运。美国应该让朝鲜为索尼黑客公司支付费用|戈登·G·张| 2014年12月18日|每日野兽
我区分了个人散文和回忆录，这是个人的区别，不是我强加给别人的。Meghan Daum谈生活中难以言喻的部分| David Yaffe | 2014年12月6日| DAILY BEAST
弥补此类赤字的任何延迟均应受到美联储委员会可能征收的费用的约束。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
因此，在他们声称试图帮助记忆的过程中，他们确实给记忆增加了新的额外负担。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
试图对一位经验丰富的法官进行模仿总是会产生令人不快的结果。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
但他并没有强加给上校，他对过去的那些虚假的知识甚至远远没有给他留下深刻的印象。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
此外，征收议会税肯定会损害国家利益。革命前夕|卡尔·贝克尔